煲底冇人啊！！！！ 人呢！！！ 不撤不散去左邊

係好攰
但大家需要哪
出黎啦！！
煲底見！！

需要你

Push

捉撚咗啲分化撚出黎先啦。示威者企街賣命，俾班友喺屋企玩分化，搞到最後無功而回。已經唔係第一次，我團火已經熄曬。